Juno同kay首合唱歌成8分幾鐘....

真係叫合唱歌
幾正

又耿耿於懷？

一首歌入面似兩首歌aba咁播
同寂寞就如，其實寂寞行相反路線
上次反而似一首歌cut開做兩首
不過想知今次八分鐘，電台點播～